濕滑公路 濕鳩司機

屌你老母，落雨係咪就唔撚識揸車，塞塞塞，撞撞撞，屌你老母塞撚完未吖，一落大雨全港啲車就好似世界末日咁出晒黎，屌

好心考車牌個陣，條馬路要落油俾個考生渣啦！

岩吖，只係想歸家都好似上樓咁難

政府應該增加開私家車既成本
炒車罰款，無上限，罰撚到佢破產
睇條車龍幾長，段米計

即使香港每日都幾萬人破產

即時

唔破產, 又點會想返工?
唔想返工, 又點會怕塞車?
唔怕塞車, 又點會小心渣車?